到底啲健身狗幾時先去死

尋日行ymt嘅時候有一隻臭雞健身sales突然之間向我揮手，我離遠見到已經即刻行遠啲，點知隻臭雞sales仲要行去我面前攔住我唔比我走，跟住我發脾氣叫佢死開啦，然後有4個都係嗰間健身中心既狗公sales一齊叫我食屎，我真係屌佢地全家 ，隻臭雞阻住條路我叫佢行開仲要請人食屎，上網搵下新聞先發現嗰間野喺兩三個月前因為不良營銷手法比海關拉9左，點解啲sales仲可以咁撚猖狂，我跟住響彌敦道等巴士嘅時候見到同一隻臭雞追住個毒L行左成條街

呢D健身狗死左都唔抵可憐衷心祝願呢間野嘅健身sales全部生仔冇屎忽

同佢講未夠18歲咪得

push